［調查］處男多定處女多？

處男
處女

毒撚多定毒絲多？

呃正皮黎講 呢招都算低

一隻狗公已經破幾個啦

毒都可以叫雞叫鴨，唔關事

狗公不了

你哋連登呢個毒撚論壇問呢個問題

一嚟就知道答案了

又唔應該單單用毒嚟判斷，仲有好多因素嘅

有得修補處女膜

大把叫雞？

未聽過女會叫鴨

打過飛機就叫破處嘅話就差唔多

我今日係處男

香港女人洗叫鴨 中下樣 都有人要 自己睇返之前有個肥婆做ptgf 有生意已經好勁 個男朋友仲要返佢仲癡線

咁不如話夢遺都叫破處

我估一樣
應該唔少毒撚叫雞破處
女仔未入會叫鴨破處，但會比MK一條友破幾件

未必會

講得岩